(溫故知新) 一年前立法會妹妹的感動

唔知妹妹近況如何
但呢條片喺我堅持繼續出嚟嘅其中一個原因
亦希望大家重溫多次後下次繼續可以見到大家
和大家抗爭好撚快樂

sor貼錯link

果時仲以為香港政府有人性

中共唔得閒理

推

共產黨信一成